# RADIO3.0
# This file is put in the public domain.
# claudiux, 2022
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Radio3.0@claudiux 3.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-11 12:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-11 12:40+0200\n"
"Last-Translator: claudiux\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#. applet.js:286
msgid "unassigned"
msgstr "未指定"

#. applet.js:287
msgid "Display Album Art at full size"
msgstr "以原始尺寸顯示專輯封面"

#. applet.js:389
msgid "This is your own list of Categories and Radio Stations."
msgstr "這是自訂的分類與廣播電台清單。"

#. applet.js:390
msgid "You can add more using the [+] button."
msgstr "可使用 [+] 按鈕新增更多項目。"

#. applet.js:391
msgid "For a category, fill in only its name; leave the other fields empty."
msgstr "若要新增分類，僅需填寫名稱，其餘欄位請留空。"

#. applet.js:392
msgid "For a radio station, enter only its name and its streaming URL."
msgstr "新增廣播電台時，請填寫名稱與串流網址。"

#. applet.js:393
msgid ""
"You can order the rows by dragging and dropping or by using the buttons and "
"tools below the list."
msgstr "可透過拖曳排序，或使用清單下方的按鈕與工具來調整順序。"

#. applet.js:394
msgid ""
"The buttons on the right below the list allow you to navigate page by page "
"or category by category."
msgstr "清單下方右側的按鈕可讓您逐頁或按分類瀏覽。"

#. applet.js:395
msgid ""
"To search for one of your stations, click on the list and start writing its "
"name."
msgstr "請點選清單並輸入電台名稱以進行搜尋。"

#. applet.js:396
msgid ""
"To easily add stations to your list, use the following 2 tabs: Search and "
"Import."
msgstr "如需快速新增電台，請使用下方的「搜尋」與「匯入」分頁。"

#. applet.js:397
msgid "Check its 'Menu' box to display a station or category in the menu."
msgstr "勾選「選單」方塊可將該電台或分類顯示於選單。"

#. applet.js:398
msgid ""
"Check its '♪/➟' box to listen to the station or move it to another category "
"using the tools below the list."
msgstr "勾選「♪/➟」方塊可收聽該電台，或利用下方工具將其移至其他分類。"

#. applet.js:400
msgid "You can have your list of stations checked by internet databases."
msgstr "可透過網路資料庫檢查電台清單。"

#. applet.js:401
msgid ""
"Any station recognized by one of these databases will receive a Universal "
"Unique Identifier (UUID) provided by this database."
msgstr "資料庫識別出的任何電台，都將收到該資料庫提供的通用唯一識別碼 (UUID)。"

#. applet.js:402
msgid ""
"So, if a streaming URL was changed, a next check would update it and you can "
"continue to listen to the affected station."
msgstr ""
"如此一來，若串流網址變更，下次檢查時便會自動更新，讓您能繼續收聽受影響的電"
"台。"

#. applet.js:404
msgid ""
"Here you can search for other stations in a free radio database accessible "
"via the Internet."
msgstr "可在此透過網際網路搜尋免費電台資料庫中的其他電台。"

#. applet.js:405
msgid ""
"Fill in at least a few fields of the form below then click on the "
"'Search ...' button."
msgstr "請至少填寫下方表單的部分欄位，然後點選「搜尋...」按鈕。"

#. applet.js:406
msgid ""
"Each time this button is clicked, a new results page is displayed in the "
"second part of this page, where you can test certain stations and include "
"them in the menu."
msgstr ""
"每次點選此按鈕，將於本頁下方顯示新的結果頁面，您可在該處測試部分電台並將其納"
"入選單。"

#. applet.js:407
msgid ""
"A station already in your menu will only appear in search results if its "
"streaming URL has changed."
msgstr "已在選單中的電台，僅當其串流網址變更時才會於搜尋結果中顯示。"

#. applet.js:408
msgid ""
"When no new page appears, it means that all results matching your search "
"criteria have been displayed."
msgstr "若未顯示新頁面，表示所有符合搜尋條件的結果皆已顯示。"

#. applet.js:410
msgid ""
"You can import a file containing the name and streaming URL of at least one "
"radio station."
msgstr "您可匯入包含至少一個電台名稱與串流網址的檔案。"

#. applet.js:411
msgid ""
"These radio stations are displayed in the list below. You can test them by "
"checking their ♪ box."
msgstr "這些電台會顯示於下方清單，您可勾選「♪」方塊進行測試。"

#. applet.js:412
msgid "Then manage this list with the buttons at the bottom of this tab."
msgstr "接著請用本分頁底部的按鈕管理此清單。"

#. applet.js:414
msgid ""
"In the Shoutcast directory, click the download button to the left of the "
"station name."
msgstr "在 Shoutcast 目錄中，請點選電台名稱左側的下載按鈕。"

#. applet.js:415
msgid ""
"Select the open format (.XSPF) and save the file giving it the same name as "
"the station."
msgstr "請選擇開放格式 (.XSPF)，並以電台名稱儲存檔案。"

#. applet.js:416
msgid "This file can then be imported here."
msgstr "此檔案即可於此處匯入。"

#. applet.js:418
#, javascript-format
msgid "%s bytes = %s GB = %s GiB"
msgstr "%s 位元組 = %s GB = %s GiB"

#. applet.js:420
msgid "Sun."
msgstr "週日"

#. applet.js:420
msgid "Mon."
msgstr "週一"

#. applet.js:420
msgid "Tue."
msgstr "週二"

#. applet.js:420
msgid "Wed."
msgstr "週三"

#. applet.js:420
msgid "Thu."
msgstr "週四"

#. applet.js:420
msgid "Fri."
msgstr "週五"

#. applet.js:420
msgid "Sat."
msgstr "週六"

#. settings-schema.json->category-to-move->options
#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->sched-radio->options
#. settings-schema.json->search-country->options
#. settings-schema.json->search-codec->options
#. settings-schema.json->search-order->options
#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days-radio->options
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days-radio->options
#. applet.js:586 applet.js:604 applet.js:5511 applet.js:5527
msgid "(Undefined)"
msgstr "（未定義）"

#. settings-schema.json->category-to-move->options
#. applet.js:587 applet.js:5528
msgid "(Blacklist)"
msgstr ""

#. applet.js:2263
msgid "Start"
msgstr "開始"

#. applet.js:2271 applet.js:3014
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. applet.js:2545
msgid "Volume: %s%"
msgstr "音量：%s%"

#. applet.js:2550
msgid "Middle-Click: Stop Recording"
msgstr "滑鼠中鍵：停止錄音"

#. applet.js:2552
msgid "Middle-click: ON/OFF"
msgstr "滑鼠中鍵：開啟/關閉"

#. applet.js:2554
msgid "Click: Select another station"
msgstr "點選：選擇其他電台"

#. applet.js:2555
msgid "Scroll wheel: volume change"
msgstr "滾輪：調整音量"

#. applet.js:2558
msgid "Click to select a station"
msgstr "點選以選擇電台"

#. applet.js:2564
msgid "Wake Up"
msgstr "喚醒"

#. applet.js:2642 applet.js:3032 applet.js:5023
msgid "Configure..."
msgstr "設定..."

#. applet.js:2646 applet.js:3024
msgid "Search for new stations..."
msgstr "搜尋新電台..."

#. applet.js:2652
msgid "Load a sample station list"
msgstr "載入範例電台清單"

#. applet.js:2699 applet.js:3036 applet.js:5093
msgid "Sound Settings"
msgstr "音效設定"

#. applet.js:2770
msgid "Watch on YT"
msgstr "在 YT 上觀看"

#. applet.js:2777
msgid "Try to download it from YT (unsafe)"
msgstr "嘗試從 YT 下載 (不安全)"

#. applet.js:2797
msgid "Recently Played Stations:"
msgstr "最近播放的電台："

#. applet.js:2848
msgid "Visit the home page of this station"
msgstr "造訪此電台的首頁"

#. applet.js:2897
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#. applet.js:2900
msgid "Radio Stations"
msgstr "廣播電台"

#. applet.js:2911
msgid "All Categories"
msgstr "所有分類"

#. applet.js:2956
msgid "My Radio Stations"
msgstr "我的電台"

#. applet.js:3156
msgid "Downloading..."
msgstr "下載中..."

#. applet.js:3158
msgid "Stop downloading"
msgstr "停止下載"

#. applet.js:3264
msgid "Download complete"
msgstr "下載完成"

#. settings-schema.json->button-open-rec-folder->description
#. settings-schema.json->recordings-open-folder->description
#. applet.js:3266 applet.js:3275 applet.js:4743 applet.js:4752 applet.js:4761
#. applet.js:5056
msgid "Open the recordings folder"
msgstr "開啟錄音資料夾"

#. applet.js:3273 applet.js:4740 applet.js:4750 applet.js:4759
msgid "An error seems to have occurred during recording!"
msgstr "錄音時似乎發生錯誤！"

#. applet.js:3274 applet.js:4742 applet.js:4751 applet.js:4760
msgid "Please check this record."
msgstr "請檢查此錄音。"

#. applet.js:3381 applet.js:3415
msgid "Record from now"
msgstr "立即錄音"

#. applet.js:3399 applet.js:5413
msgid "Stop Current Recording"
msgstr "停止目前錄音"

#. applet.js:3548
#, javascript-format
msgid "Playing %s%s"
msgstr "正在播放 %s%s"

#. applet.js:3602
msgid "Radio OFF"
msgstr "收音機關閉"

#. applet.js:3730
msgid "Unable to record anything!"
msgstr "無法錄音！"

#. applet.js:3730 applet.js:5073 applet.js:5232
msgid "Insufficient space"
msgstr "空間不足"

#. applet.js:3730
msgid "The limit you set has been reached."
msgstr "已達您設定的上限。"

#. applet.js:4131
msgid "Please Log Out then Log In"
msgstr "請先登出再登入"

#. applet.js:4131
msgid "to finalize yt-dlp update"
msgstr "以完成 yt-dlp 的更新"

#. applet.js:4266
msgid "Nothing to save."
msgstr "沒有可儲存的內容。"

#. applet.js:4279
msgid "List of saved radio stations"
msgstr "已儲存的電台清單"

#. applet.js:4297
msgid "This will replace all current radio stations."
msgstr "這將取代目前所有的電台。"

#. applet.js:4298
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "確定要繼續嗎？"

#. applet.js:4362
msgid "Update in progress"
msgstr "正在更新"

#. applet.js:4362
msgid "It may take a while ... Please wait."
msgstr "可能需要一些時間... 請稍候。"

#. applet.js:4454
msgid "Update completed successfully"
msgstr "更新已成功完成"

#. applet.js:4625 applet.js:4681
msgid "ERROR: Invalid YT video URL!"
msgstr "錯誤：無效的 YT 影片網址！"

#. applet.js:4650
msgid "Unable to extract a single soundtrack"
msgstr "無法擷取單一音軌"

#. applet.js:4650
msgid "Maybe it's a playlist?"
msgstr "這可能是個播放清單？"

#. applet.js:4683
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. applet.js:4841 applet.js:5300 applet.js:5318
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. applet.js:4842
msgid "Radio3.0 applet"
msgstr "Radio3.0 小程式"

#. applet.js:4845
msgid "Enable the OSD150 extension"
msgstr "啟用 OSD150 擴充功能"

#. applet.js:4846
msgid "To obtain an horizontal OSD, you need to enable the OSD150 extension."
msgstr "如需橫向 OSD，請啟用 OSD150 擴充功能。"

#. applet.js:4863
msgid "Download the OSD150 extension"
msgstr "下載 OSD150 擴充功能"

#. applet.js:4864
msgid ""
"To obtain an horizontal OSD, you need to download the OSD150 extension.\n"
"Click on the Download button then search for OSD150 and select the ⬇ button."
msgstr ""
"如需橫向 OSD，請下載 OSD150 擴充功能。\n"
"點選「下載」按鈕後搜尋 OSD150 並選擇「⬇」按鈕。"

#. applet.js:4995
#, javascript-format
msgid "Remove '%s'"
msgstr "移除 '%s'"

#. applet.js:5003
msgid "About..."
msgstr "關於..."

#. applet.js:5010
msgid "Manual..."
msgstr "使用手冊..."

#. applet.js:5017
msgid "Reload this applet"
msgstr "重新載入這個小程式"

#. applet.js:5034
msgid "Schedule a background record..."
msgstr "排程背景錄製..."

#. applet.js:5041
msgid "Configure the Alarm Clock..."
msgstr "設定鬧鐘..."

#. applet.js:5048
msgid "Extract soundtrack from YouTube video..."
msgstr "從 YouTube 影片擷取音軌..."

#. applet.js:5070 applet.js:5229
msgid "(auto)"
msgstr "（自動）"

#. applet.js:5070 applet.js:5229
msgid "(manual)"
msgstr "（手動）"

#. applet.js:5073 applet.js:5232 applet.js:5460
msgid "Stop Recording"
msgstr "停止錄音"

#. applet.js:5073 applet.js:5232
msgid "Start Recording"
msgstr "開始錄音"

#. applet.js:5089
msgid "Cancel downloads from YT"
msgstr "取消從 YT 下載"

#. applet.js:5098
msgid "Pulse Effects"
msgstr "PulseEffects"

#. applet.js:5103
msgid "Easy Effects"
msgstr "EasyEffects"

#. applet.js:5108
msgid "Radio ON at startup"
msgstr "啟動時開啟廣播"

#. applet.js:5117
msgid "Display Station Logo"
msgstr "顯示電台 Logo"

#. applet.js:5127
msgid "Album Art desklet settings"
msgstr "專輯封面桌面小程式設定"

#. settings-schema.json->alarm-clock-wake-me-up->description
#. applet.js:5132
msgid "Wake me up!"
msgstr "叫我起床！"

#. applet.js:5141
msgid "Show Album Art on desktop"
msgstr "在桌面顯示專輯封面"

#. settings-schema.json->dont-check-dependencies->description
#. applet.js:5150
msgid "Do not check about dependencies"
msgstr "不檢查相依性"

#. settings-schema.json->show-volume-level-near-icon->description
#. applet.js:5160
msgid "Display volume level near icon"
msgstr "在圖示旁顯示音量大小"

#. applet.js:5297
msgid "You need the 'Album Art 3.0' desklet"
msgstr "您需要「Album Art 3.0」桌面小程式"

#. applet.js:5298
msgid ""
"You can install it by clicking on the first button and then searching for "
"Album."
msgstr "您可以點選第一個按鈕，然後搜尋 Album 來安裝。"

#. applet.js:5299 applet.js:5317
msgid "Desklets"
msgstr "桌面小程式"

#. applet.js:5315
msgid "You need to activate the 'Album Art 3.0' desklet"
msgstr "您需要啟用「Album Art 3.0」桌面小程式"

#. applet.js:5316
msgid ""
"You can activate it by clicking on the first button, then searching for "
"Album and adding it with button [+]."
msgstr "您可以點選第一個按鈕來啟用它，然後搜尋 Album 並使用 [+] 按鈕新增。"

#. applet.js:5461
msgid "Close without stopping recording"
msgstr "關閉但不停止錄音"

#. applet.js:5676
#, javascript-format
msgid "Starting recording from %s:%s to %s:%s"
msgstr "開始錄音：從 %s:%s 到 %s:%s"

#. applet.js:5688
msgid "Recording completed"
msgstr "錄製完成"

#. applet.js:5813
msgid "This will import a new file containing radio stations."
msgstr "這將匯入一個包含廣播電台的新檔案。"

#. applet.js:5814
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "要繼續嗎？"

#. applet.js:5891
msgid "No new radio in your list."
msgstr "清單中沒有新的廣播電台。"

#. applet.js:5893
msgid "One more radio in your list."
msgstr "清單中增加了一個廣播電台。"

#. applet.js:5895
#, javascript-format
msgid "%s more radios in your list."
msgstr "清單中增加了 %s 個廣播電台。"

#. applet.js:6154
msgid "There are no new stations to add to the Radio3.0 applet menu"
msgstr "沒有新的電台可新增至 Radio3.0 小程式選單"

#. applet.js:6156
msgid "A new station has been added to the Radio3.0 applet menu"
msgstr "已新增一個電台至 Radio3.0 小程式選單"

#. applet.js:6158
#, javascript-format
msgid "%s new stations have been added to the Radio3.0 applet menu"
msgstr "已新增 %s 個電台至 Radio3.0 小程式選單"

#. applet.js:6383
#, javascript-format
msgid "%s kbps"
msgstr "%s kbps"

#. lib/checkDependencies.js:399
#, javascript-format
msgid "The applet %s is fully functional."
msgstr "小程式 %s 功能齊全。"

#. lib/checkDependencies.js:400
msgid "All dependencies are installed"
msgstr "所有相依性皆已安裝"

#. lib/checkDependencies.js:430
msgid ""
"You appear to be missing some of the programs required for this applet to "
"have all its features."
msgstr "似乎缺少了讓這個小程式完整發揮功能所需的部分程式。"

#. lib/checkDependencies.js:431
msgid "Please execute, in the just opened terminal, the commands:"
msgstr "請在剛剛開啟的終端機中執行以下指令："

#. lib/checkDependencies.js:432
msgid "Some dependencies are not installed!"
msgstr "部分相依性尚未安裝！"

#. lib/checkTranslations.js:109
msgid "To finalize the translation installation, please restart Cinnamon"
msgstr "請重新啟動 Cinnamon 以完成翻譯的安裝"

#. lib/util.js:245
#, javascript-format
msgid "Execution of '%s' failed:"
msgstr "「%s」執行失敗："

#. settings-schema.json->scale-update->description
#. settings-schema.json->recordings-extract-update->description
#. lib/volumeslider.js:188
msgid "%"
msgstr "%"

#. xs/xlet-settings.py:214
msgid "Previous instance"
msgstr "前一個實體"

#. xs/xlet-settings.py:218
msgid "Next instance"
msgstr "下一個實體"

#. xs/xlet-settings.py:227
msgid "More options"
msgstr "更多選項"

#. xs/xlet-settings.py:233
msgid "Import from a file"
msgstr "從檔案匯入"

#. xs/xlet-settings.py:238
msgid "Export to a file"
msgstr "匯出至檔案"

#. xs/xlet-settings.py:243
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重設為預設值"

#. xs/xlet-settings.py:252
#, python-format
msgid "Reload %s"
msgstr "重新載入 %s"

#. xs/xlet-settings.py:441
#, python-format
msgid "Settings for %s"
msgstr "%s 的設定"

#. xs/xlet-settings.py:533
msgid "Select or enter file to export to"
msgstr "選擇或輸入要匯出的檔案"

#. xs/xlet-settings.py:541 xs/xlet-settings.py:562
msgid "JSON files"
msgstr "JSON 檔案"

#. xs/xlet-settings.py:555
msgid "Select a JSON file to import"
msgstr "選擇要匯入的 JSON 檔案"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:278 xs/bin/R3TreeListWidgets.py:501
msgid "Add new entry"
msgstr "新增項目"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:282
msgid "Remove selected entry"
msgstr "移除所選項目"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:287
msgid "Edit selected entry"
msgstr "編輯所選項目"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:292
msgid "Unselect the selected row"
msgstr "取消選取該列"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:297
msgid "Move selected entry up"
msgstr "將所選項目上移"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:302
msgid "Move selected entry down"
msgstr "將所選項目下移"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:325
msgid "Go to bottom"
msgstr "移至底部"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:331
msgid "Go to next page"
msgstr "移至下一頁"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:337
msgid "Go to previous page"
msgstr "移至上一頁"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:342
msgid "Go to top"
msgstr "移至頂端"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:356
msgid "Go to next category"
msgstr "移至下一分類"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:366
msgid "Go to previous category"
msgstr "移至上一分類"

#. xs/bin/R3TreeListWidgets.py:503
msgid "Edit entry"
msgstr "編輯項目"

#. metadata.json->description
msgid "The Ultimate Internet Radio Receiver & Recorder for Cinnamon"
msgstr "Cinnamon 的終極網路收音機與錄音工具"

#. metadata.json->name
msgid "Radio3.0"
msgstr "Radio3.0"

#. settings-schema.json->pageStations->title
#. settings-schema.json->import-list->description
#. settings-schema.json->search-list->description
msgid "Radios"
msgstr "廣播"

#. settings-schema.json->pageImport->title
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#. settings-schema.json->pageSearch->title
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#. settings-schema.json->pageMenu->title
#. settings-schema.json->sectionMenuMenu->title
#. settings-schema.json->radios->columns->title
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#. settings-schema.json->pageBehavior->title
msgid "Behavior"
msgstr "行為"

#. settings-schema.json->pageRecording->title
msgid "Recording"
msgstr "錄音"

#. settings-schema.json->pageYT->title
msgid "YT"
msgstr "YT"

#. settings-schema.json->pageScheduling->title
msgid "Scheduling"
msgstr "排程"

#. settings-schema.json->pageNetwork->title
msgid "Network"
msgstr "網路"

#. settings-schema.json->pageAlarmClock->title
msgid "Alarm Clock"
msgstr "鬧鐘"

#. settings-schema.json->sectionStationsList->title
msgid "Stations and Categories on the menu"
msgstr "選單中的電台與分類"

#. settings-schema.json->sectionStationsMove->title
msgid "Moving selected stations"
msgstr "移動所選取的電台"

#. settings-schema.json->sectionStationsSaveRestore->title
msgid "Save and Restore"
msgstr "儲存與還原"

#. settings-schema.json->sectionStationsUpdate->title
msgid "Update this station list"
msgstr "更新此電台清單"

#. settings-schema.json->sectionBlacklist->title
msgid "Unwanted (blacklist)"
msgstr ""

#. settings-schema.json->sectionImportRadiopp->title
msgid "Only for Radio++ users"
msgstr "僅供 Radio++ 使用者"

#. settings-schema.json->sectionImportShoutcast->title
msgid "Get files on Shoutcast to import here"
msgstr "取得 Shoutcast 上的檔案以在此處匯入"

#. settings-schema.json->sectionImportFile->title
msgid "File to import"
msgstr "要匯入的檔案"

#. settings-schema.json->sectionImportList->title
msgid "File contents"
msgstr "檔案內容"

#. settings-schema.json->sectionSearchOptions->title
msgid "Search for Radio Stations"
msgstr "搜尋廣播電台"

#. settings-schema.json->sectionSearchResults->title
msgid "Search results"
msgstr "搜尋結果"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorSettingsWindow->title
msgid "Settings Window"
msgstr "設定視窗"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorStartUp->title
msgid "Start-up"
msgstr "啟動"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorVolumeStep->title
msgid "Volume step"
msgstr "音量步階"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorOSD->title
msgid "OSD"
msgstr "OSD (螢幕顯示)"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorTooltip->title
msgid "Show Help"
msgstr "顯示說明"

#. settings-schema.json->sectionMenuPrivacy->title
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#. settings-schema.json->sectionMenuContextual->title
msgid "Contextual Menu"
msgstr "右鍵選單"

#. settings-schema.json->sectionMenuShortcuts->title
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "鍵盤快捷鍵"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorNotifications->title
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorBitrate->title
msgid "Codec and Bitrate"
msgstr "編解碼器與位元率"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorSymbolicIconColor->title
#. settings-schema.json->sectionRecordingIcon->title
#. settings-schema.json->sectionYTIcon->title
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#. settings-schema.json->sectionBehaviorHorizontalPanel->title
msgid "Only on horizontal panels"
msgstr "僅限於橫向面板"

#. settings-schema.json->sectionNetworkQuality->title
msgid "Quality"
msgstr "品質"

#. settings-schema.json->sectionNetworkMonitoring->title
msgid "Monitoring"
msgstr "監控"

#. settings-schema.json->sectionNetworkProxy->title
msgid "Proxy"
msgstr "代理伺服器"

#. settings-schema.json->sectionNetworkDatabase->title
msgid "Database Info"
msgstr "資料庫資訊"

#. settings-schema.json->sectionExperimental->title
msgid "EXPERIMENTAL"
msgstr "實驗性功能"

#. settings-schema.json->sectionRecordingCache->title
msgid "Cache"
msgstr "快取"

#. settings-schema.json->sectionRecordingRecordings->title
#. settings-schema.json->sectionYTFormat->title
msgid "Recordings"
msgstr "錄音檔"

#. settings-schema.json->sectionRecordingLimits->title
msgid "Preservation of hard disk space"
msgstr "保留硬碟空間"

#. settings-schema.json->sectionYTIgnore->title
msgid "Ignore YT"
msgstr "忽略 YT"

#. settings-schema.json->sectionYTExtract->title
msgid "Extract soundtrack from YouTube video"
msgstr "從 YouTube 影片擷取音軌"

#. settings-schema.json->sectionRecordingScheduleARecording->title
msgid "Schedule a background recording"
msgstr "排程背景錄製"

#. settings-schema.json->sectionRecordingUnableToScheduleARecording->title
msgid "Unable to schedule a background recording"
msgstr "無法排程背景錄製"

#. settings-schema.json->sectionRecordingScheduledRecordings->title
#. settings-schema.json->sched-recordings->description
msgid "Scheduled recordings"
msgstr "已排程的錄製"

#. settings-schema.json->sectionWakeMeUp->title
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. settings-schema.json->sectionWorkingDays->title
msgid "Working Days"
msgstr "工作日"

#. settings-schema.json->sectionWorkOffDays->title
msgid "Work-Off Days"
msgstr "休假日"

#. settings-schema.json->show-help-in-tabs->description
msgid "Show help labels in each tab of this Settings window"
msgstr "在此「設定」視窗的每個分頁中顯示說明標籤"

#. settings-schema.json->show-help-in-tabs->tooltip
msgid ""
"You can uncheck this option when you are familiar with all of these settings."
msgstr "當熟悉所有這些設定後，可以取消勾選此選項。"

#. settings-schema.json->stations-help->description
#. settings-schema.json->button-update-help->description
#. settings-schema.json->import-shoutcast-help->description
#. settings-schema.json->import-help->description
#. settings-schema.json->search-help->description
msgid "Help"
msgstr "說明"

#. settings-schema.json->radios->description
msgid "List of stations"
msgstr "電台清單"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
msgid "♥︎"
msgstr "♥︎"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
msgid "♪/➟"
msgstr "♪/➟"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
msgid "Station or Category"
msgstr "電台或分類"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
#. settings-schema.json->import-list->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid ""
"Bitrate\n"
"(kbps)"
msgstr ""
"位元率\n"
"(kbps)"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
#. settings-schema.json->import-list->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
#. settings-schema.json->search-codec->description
msgid "Codec"
msgstr "編解碼器"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
msgid "Streaming URL (empty for a category)"
msgstr "串流網址 (分類請留空)"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid "Unique identifier"
msgstr "唯一識別碼"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid "Home page"
msgstr "首頁"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid "Favicon"
msgstr "網站圖示"

#. settings-schema.json->radios->columns->title
msgid "Artist/Title swap"
msgstr "歌手/曲名對調"

#. settings-schema.json->stations-list-play-button->description
#. settings-schema.json->import-list-play-button->description
#. settings-schema.json->search-list-play-button->description
msgid "♪ Play the next station to test"
msgstr "♪ 播放下一個電台以測試"

#. settings-schema.json->category-to-move->description
msgid "Category to which to move the selected stations:"
msgstr "要將所選取的電台移至的分類："

#. settings-schema.json->button-moving->description
msgid "➟ Move selected stations to this category"
msgstr "➟ 將所選取的電台移至此分類"

#. settings-schema.json->button_go_to_category->description
msgid "Go to this category"
msgstr "前往此分類"

#. settings-schema.json->button-show-all->description
msgid "Show all stations and categories in the menu"
msgstr "在選單中顯示所有電台與分類"

#. settings-schema.json->button-hide-all->description
msgid "Hide all stations and categories (so the menu becomes empty)"
msgstr "隱藏所有電台與分類 (選單將會清空)"

#. settings-schema.json->button-save->description
msgid "Save this list of stations"
msgstr "儲存此電台清單"

#. settings-schema.json->button-restore->description
msgid "Restore a list of stations"
msgstr "還原電台清單"

#. settings-schema.json->button_open_folder->description
msgid "Open the folder containing these lists"
msgstr "開啟包含這些清單的資料夾"

#. settings-schema.json->button-update->description
msgid "Update my station list with the Radio Database data"
msgstr "使用廣播電台資料庫的資料更新電台清單"

#. settings-schema.json->blacklist->columns->title
msgid "Blacklisted URL"
msgstr ""

#. settings-schema.json->import-radiopp-button->description
msgid "Import your stations from Radio++"
msgstr "從 Radio++ 匯入電台"

#. settings-schema.json->import-shoutcast-button->description
msgid "Open the Shoutcast directory"
msgstr "開啟 Shoutcast 目錄"

#. settings-schema.json->import-file-button->description
msgid "Import a .csv, .m3u, .pls, .xspf or .json file"
msgstr "匯入 .csv, .m3u, .pls, .xspf 或 .json 檔案"

#. settings-schema.json->import-list->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid "Select"
msgstr "選取"

#. settings-schema.json->import-list->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid "♪"
msgstr "♪"

#. settings-schema.json->import-list->columns->title
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. settings-schema.json->import-list->columns->title
#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid "Streaming URL"
msgstr "串流網址"

#. settings-schema.json->import-list-button->description
#. settings-schema.json->search-list-button->description
msgid "Import the selected stations into my own list"
msgstr "將所選取的電台匯入清單"

#. settings-schema.json->import-remove-from-list-button->description
#. settings-schema.json->search-remove-from-list-button->description
msgid "Remove selected items from this list"
msgstr "從此清單移除所選項目"

#. settings-schema.json->import-blacklist-button->description
#, fuzzy
msgid "Blacklist selected items from this list"
msgstr "從此清單移除所選項目"

#. settings-schema.json->import-select-all->description
#. settings-schema.json->search-select-all->description
msgid "Select all items"
msgstr "全選"

#. settings-schema.json->import-unselect-all->description
#. settings-schema.json->search-unselect-all->description
msgid "Unselect all items"
msgstr "全部取消選取"

#. settings-schema.json->search-list->columns->title
#. settings-schema.json->sched-recordings->columns->title
msgid "Station"
msgstr "電台"

#. settings-schema.json->search-list->columns->title
msgid ""
"Country\n"
"Code"
msgstr ""
"國家\n"
"代號"

#. settings-schema.json->search-list->columns->title
#. settings-schema.json->search-country->description
msgid "Country"
msgstr "國家"

#. settings-schema.json->search-list-page-label->description
msgid "Page:"
msgstr "頁碼："

#. settings-schema.json->maximize-vertically->description
msgid "Vertical maximization"
msgstr "垂直最大化"

#. settings-schema.json->maximize-vertically->tooltip
msgid ""
"When this option is checked, this Settings Window will be maximized "
"vertically the next time it is opened."
msgstr "勾選此選項後，下次開啟「設定」視窗時，將會垂直最大化。"

#. settings-schema.json->switch-on-last-station-at-start-up->description
msgid "Turn on the radio when Cinnamon starts up"
msgstr "Cinnamon 啟動時開啟收音機"

#. settings-schema.json->switch-on-last-station-at-start-up->tooltip
msgid ""
"The selected radio will be the last you listened to, even if you stopped "
"it.\n"
"\n"
"VPN users: By checking this, the radio broadcast could use your VPN link in "
"the event that this one is active before the start of this applet."
msgstr ""
"啟動時將自動播放上次收聽的廣播電台，即使您已停止播放。\n"
"\n"
"VPN 使用者注意事項：啟用此選項後，若在小程式啟動前 VPN 已啟用，廣播串流可能會"
"使用您的 VPN 連線。"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->description
msgid "Volume level starting a new radio (%)"
msgstr "啟動新廣播電台時的音量 (%)"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->recent-number->options
#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "0"
msgstr "0"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->recent-number->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "10"
msgstr "10"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "15"
msgstr "15"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "20"
msgstr "20"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "25"
msgstr "25"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "30"
msgstr "30"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "35"
msgstr "35"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "40"
msgstr "40"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "45"
msgstr "45"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "50"
msgstr "50"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "55"
msgstr "55"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "60"
msgstr "60"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "65"
msgstr "65"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "70"
msgstr "70"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "75"
msgstr "75"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "80"
msgstr "80"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "85"
msgstr "85"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "90"
msgstr "90"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
msgid "95"
msgstr "95"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->options
#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "100"
msgstr "100"

#. settings-schema.json->volume-at-startup->tooltip
msgid ""
"If set, then this will change the volume level starting a new radio, in "
"percentage of the general volume level.\n"
"Default is (Undefined): The volume level remains unchanged.\n"
"\n"
"Please note that you can change the volume level scrolling on this applet "
"icon, or using the slider in the context menu."
msgstr ""
"若設定此選項，系統會以一般音量的百分比作為新開啟電台的音量。\n"
"預設為（未定義）：音量維持不變。\n"
"\n"
"您可在小程式圖示上使用滾輪，或於右鍵選單中使用滑桿來調整音量大小。"

#. settings-schema.json->volume-step->description
msgid "Volume step scrolling on icon"
msgstr "圖示上滾輪的音量步階"

#. settings-schema.json->volume-step->options
msgid "±0%"
msgstr "±0%"

#. settings-schema.json->volume-step->options
msgid "±1%"
msgstr "±1%"

#. settings-schema.json->volume-step->options
msgid "±2%"
msgstr "±2%"

#. settings-schema.json->volume-step->options
msgid "±3%"
msgstr "±3%"

#. settings-schema.json->volume-step->options
msgid "±4%"
msgstr "±4%"

#. settings-schema.json->volume-step->options
msgid "±5%"
msgstr "±5%"

#. settings-schema.json->volume-step->tooltip
msgid ""
"By how much increase or decrease the volume using the mouse scroll wheel on "
"the icon."
msgstr "使用滑鼠滾輪於圖示上調整音量時的增減幅度。"

#. settings-schema.json->volume-magnetic-on->description
msgid "Magnetize all multiples of 25%"
msgstr "音量每 25% 吸附"

#. settings-schema.json->volume-show-osd->description
msgid "Show OSD while changing volume"
msgstr "調整音量時顯示 OSD"

#. settings-schema.json->volume-show-osd->tooltip
msgid "Should OSD (On-Screen Display) be displayed when changing volume?"
msgstr "調整音量時是否顯示 OSD (螢幕顯示畫面)？"

#. settings-schema.json->volume-show-osd-starting-radio->description
msgid "Show volume OSD when changing radio station"
msgstr "切換廣播電台時顯示音量 OSD"

#. settings-schema.json->show-percent-char-in-osd->description
msgid "Show '%' in OSD"
msgstr "在 OSD 顯示 % 符號"

#. settings-schema.json->show-horizontal-osd->description
msgid "Show horizontal OSD"
msgstr "顯示橫向 OSD"

#. settings-schema.json->show-title-and-version->description
msgid "Show the name and the version of this applet in the menu"
msgstr "在選單中顯示這個小程式的名稱與版本"

#. settings-schema.json->recent-number->description
msgid "Number of Recently Played Stations in menu"
msgstr "選單中最近播放電台的數量"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "1"
msgstr "1"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "2"
msgstr "2"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "3"
msgstr "3"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "4"
msgstr "4"

#. settings-schema.json->recent-number->options
#. settings-schema.json->search-limit->options
msgid "5"
msgstr "5"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "6"
msgstr "6"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "7"
msgstr "7"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "8"
msgstr "8"

#. settings-schema.json->recent-number->options
msgid "9"
msgstr "9"

#. settings-schema.json->recent-number->tooltip
msgid "How many recently listened stations do you want to display in the menu?"
msgstr "要在選單中顯示多少個最近收聽的電台？"

#. settings-schema.json->reset-recents->description
msgid "Empty your Recently Played Stations list at startup"
msgstr "啟動時清空最近播放的電台清單"

#. settings-schema.json->button-reset-recents->description
msgid "Empty your Recently Played Stations list now"
msgstr "立即清空最近播放的電台清單"

#. settings-schema.json->show-by-category->description
msgid "Display the Station list beside the Category list"
msgstr "在分類清單旁顯示電台清單"

#. settings-schema.json->show-by-category->tooltip
msgid ""
"Checked: Hover (without clicking) over a Category to display its list of "
"Stations; then select your station.\n"
"Unchecked: Single list containing each category followed by its stations."
msgstr ""
"勾選：將滑鼠游標停在某個分類上 (無須點選) 以顯示其電台清單；然後選取電台。\n"
"未勾選：在單一清單中顯示每個分類及其下的電台。"

#. settings-schema.json->show-system-items->description
msgid "Show system items in the menu"
msgstr "在選單中顯示系統選項"

#. settings-schema.json->show-system-items->tooltip
msgid ""
"Do you want to show 'Configure...' and 'Sound Settings' items in the menu?"
msgstr "要在選單中顯示「設定...」與「音效設定」選項嗎？"

#. settings-schema.json->show-reload->description
msgid "Show the 'Reload this applet' item in the contextual menu"
msgstr "在右鍵選單中顯示「重新載入這個小程式」選項"

#. settings-schema.json->show-reload->tooltip
msgid "For developers only"
msgstr "僅供開發者使用"

#. settings-schema.json->shortcut-volume-up->description
msgid "Increase Volume"
msgstr "增加音量"

#. settings-schema.json->shortcut-volume-down->description
msgid "Decrease Volume"
msgstr "降低音量"

#. settings-schema.json->shortcut-volume-cut->description
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#. settings-schema.json->shortcut-radio-on-off->description
msgid "Radio ON/OFF"
msgstr "收音機開/關"

#. settings-schema.json->shortcut-next-recent-radio->description
msgid "Next station"
msgstr "下一個電台"

#. settings-schema.json->shortcut-next-recent-radio->tooltip
msgid "Next station recently listened to"
msgstr "下一個最近收聽的電台"

#. settings-schema.json->shortcut-previous-recent-radio->description
msgid "Previous station"
msgstr "上一個電台"

#. settings-schema.json->shortcut-previous-recent-radio->tooltip
msgid "Previous station recently listened to"
msgstr "上一個最近收聽的電台"

#. settings-schema.json->show-help-in-tooltip->description
msgid "Show help for mouse actions in the tooltip"
msgstr "在工具提示中顯示滑鼠操作說明"

#. settings-schema.json->show-help-in-tooltip->tooltip
msgid "You can uncheck this option when you are familiar with all mouse roles."
msgstr "當熟悉所有滑鼠操作後，即可取消勾選此選項。"

#. settings-schema.json->notif-station-change->description
msgid "Change of radio"
msgstr "切換電台"

#. settings-schema.json->notif-song-change->description
msgid "Change of song or program"
msgstr "切換歌曲或節目"

#. settings-schema.json->notif-song-change->tooltip
msgid ""
"Please note that some radios do not notify you of a song or program change."
msgstr "請注意，部分廣播電台不會在歌曲或節目變更時通知您。"

#. settings-schema.json->notif-song-duration->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->notif-song-duration->description
msgid "Duration of a song or program change notification"
msgstr "歌曲或節目切換通知的持續時間"

#. settings-schema.json->notif-buttons-allowed->description
msgid "Show in notifications the buttons to start and stop recordings"
msgstr "在通知中顯示開始與停止錄製的按鈕"

#. settings-schema.json->notif-buttons-allowed->tooltip
msgid ""
"Please note that this will have no effect if you do not wish to be notified "
"of a song or program change."
msgstr "請注意，若未啟用歌曲或節目變更通知，此設定將不會有任何作用。"

#. settings-schema.json->show-codec->description
msgid "Show codec"
msgstr "顯示編解碼器"

#. settings-schema.json->show-bitrate->description
msgid "Show bit rate"
msgstr "顯示位元率"

#. settings-schema.json->show-bitrate->tooltip
msgid ""
"Unit: kbps (kilobit per second).\n"
"The higher this bit rate, the better the sound quality of the stream."
msgstr ""
"單位：kbps (每秒千位元)。\n"
"位元率越高，串流的音質越佳。"

#. settings-schema.json->color-on->description
msgid "Color of the symbolic icon while the radio is on"
msgstr "收音機開啟時符號圖示顏色"

#. settings-schema.json->color-recording->description
msgid "Color of the symbolic icon while recording"
msgstr "錄音時符號圖示顏色"

#. settings-schema.json->show-favicon->description
msgid "Display the logo of the radio station listened to"
msgstr "顯示正在收聽的廣播電台 Logo"

#. settings-schema.json->show-favicon->tooltip
msgid "Replace this applet icon with the radio station logo, if it exists."
msgstr "若廣播電台有提供 Logo，則以此取代小程式圖示。"

#. settings-schema.json->network-quality->description
msgid "Network Quality"
msgstr "網路品質"

#. settings-schema.json->network-quality->options
msgid "High"
msgstr "高"

#. settings-schema.json->network-quality->options
msgid "Low"
msgstr "低"

#. settings-schema.json->network-quality->tooltip
msgid ""
"High Quality: The recordings you make while listening to the radio will "
"double the bit rate usually required to just listen to the radio. Thus, the "
"recordings will not be disturbed by extraneous sounds or by a change in the "
"volume of the radio.\n"
"\n"
"Low Quality: These recordings come directly from the sound card, which "
"relieves the network but risks polluting them with extraneous sounds (system "
"sounds for example). The volume of the radio will be set to 100% in order to "
"obtain the best possible quality."
msgstr ""
"高品質：收聽電台時錄音將使用兩倍於一般收聽所需的位元率，因此錄音不會受到雜音"
"或音量變化干擾。\n"
"\n"
"低品質：錄音直接來自音效卡，可減輕網路負擔，但可能混入雜音 (如系統音效)。為獲"
"得最佳品質，電台音量將設為 100%。"

#. settings-schema.json->image-resolution->description
msgid "Quality of downloaded Album Art"
msgstr "已下載專輯封面的品質"

#. settings-schema.json->image-resolution->options
msgid "Max Resolution"
msgstr "最高解析度"

#. settings-schema.json->image-resolution->options
msgid "High Quality"
msgstr "高品質"

#. settings-schema.json->image-resolution->options
msgid "Medium"
msgstr "中等"

#. settings-schema.json->image-resolution->options
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#. settings-schema.json->image-resolution->tooltip
msgid ""
"Default: High Quality. Choose a value corresponding to your Network Quality."
msgstr "預設：高品質。請選擇與網路品質相對應的設定。"

#. settings-schema.json->network-monitoring->description
msgid "Monitor the network"
msgstr "監控網路狀態"

#. settings-schema.json->network-monitoring->tooltip
msgid ""
"Whether or not to restart the radio when the network becomes active again "
"after an interruption.\n"
"\n"
"VPN users: By checking this, the radio broadcast may use your VPN link."
msgstr ""
"設定於路中斷後恢復連線時，是否自動重新啟動廣播。\n"
"\n"
"VPN 使用者注意事項：啟用此選項後，廣播串流可能會使用您的 VPN 連線。"

#. settings-schema.json->http-proxy->description
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理伺服器"

#. settings-schema.json->http-proxy->tooltip
msgid ""
"Format: http://[user:pass@]URL[:port]\n"
"Default: empty.\n"
"If empty, the environment variables http_proxy and ALL_PROXY will be used if "
"present.\n"
"If set, this proxy will not be used for https requests."
msgstr ""
"格式：http://[user:pass@]URL[:port]\n"
"預設值：空白。\n"
"如果留空，將使用環境變數 http_proxy 和 ALL_PROXY（若存在）。\n"
"如果設定了此代理，此代理伺服器將不會用於 https 請求。"

#. settings-schema.json->apply-http-proxy->description
msgid "Apply HTTP Proxy"
msgstr "套用 HTTP 代理伺服器"

#. settings-schema.json->database-favorite->description
msgid "Your favorite database:"
msgstr "您偏好的資料庫："

#. settings-schema.json->database-favorite->options
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#. settings-schema.json->database-url->description
msgid "Database URL"
msgstr "資料庫網址"

#. settings-schema.json->cache-no-cache->description
msgid "No cache"
msgstr "無快取"

#. settings-schema.json->cache-no-cache->tooltip
msgid ""
"Checking this option limits memory usage, but no longer allows the user to "
"rewind the cache (using the sound150@claudiux applet)."
msgstr ""
"勾選此選項可限制記憶體用量，但使用者將無法再回溯快取（需使用 "
"sound150@claudiux 小程式）。"

#. settings-schema.json->cache-minutes->description
msgid ""
"Minutes to cache\n"
"0 means no limit (default). 1 hour = 60 minutes. 24 hours = 1440 minutes."
msgstr ""
"快取分鐘數\n"
"0 表示無限制 (預設)。1 小時 = 60 分鐘，24 小時 = 1440 分鐘。"

#. settings-schema.json->cache-on-disk->description
msgid ""
"Cache on disk\n"
"(Write packet data to a temporary file, instead of keeping them in memory.)"
msgstr ""
"快取至磁碟\n"
"(將封包資料寫入暫存檔，而非保留於記憶體中。)"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->description
msgid "Stream cache size"
msgstr "串流快取大小"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->tooltip
msgid ""
"The amount of stream cache. Default: 10 MiB.\n"
"Beware, setting this to a large value can reduce performance."
msgstr ""
"串流快取容量，預設為 10 MiB。\n"
"請注意，將此設定值若設得太大可能會降低效能。"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "No limit"
msgstr "無限制"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "64 KiB"
msgstr "64 KiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "128 KiB"
msgstr "128 KiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "256 KiB"
msgstr "256 KiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "512 KiB"
msgstr "512 KiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "1 MiB"
msgstr "1 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "2 Mib"
msgstr "2 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "3 MiB"
msgstr "3 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "4 MiB"
msgstr "4 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "5 MiB"
msgstr "5 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "10 MiB"
msgstr "10 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "20 MiB"
msgstr "20 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "30 MiB"
msgstr "30 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "40 MiB"
msgstr "40 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "50 MiB"
msgstr "50 MiB"

#. settings-schema.json->cache-stream-size->options
msgid "100 MiB"
msgstr "100 MiB"

#. settings-schema.json->recording-path->description
msgid "Path to the folder that will contain your future recordings"
msgstr "用來存放您未來錄音檔案的資料夾路徑"

#. settings-schema.json->button-rec-path-to-default->description
msgid "Set this path to default one"
msgstr "將此路徑設為預設值"

#. settings-schema.json->recording-format->description
msgid "Recording format"
msgstr "錄音格式"

#. settings-schema.json->recording-format->options
#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "FLAC"
msgstr "FLAC"

#. settings-schema.json->recording-format->options
#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

#. settings-schema.json->recording-format->options
#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "OGG"
msgstr "OGG"

#. settings-schema.json->recording-format->options
msgid "RAW"
msgstr "RAW"

#. settings-schema.json->recording-format->options
msgid "WAV"
msgstr "WAV"

#. settings-schema.json->recording-format->tooltip
#. settings-schema.json->recording-ends-auto->tooltip
msgid ""
"Please note that this choice will have no effect on any current recording, "
"but on subsequent ones."
msgstr "請注意，此選項僅影響後續錄音，對目前進行中的錄音無效。"

#. settings-schema.json->recording-ends-auto->description
msgid "Way to stop recording"
msgstr "停止錄製的方式"

#. settings-schema.json->recording-ends-auto->options
msgid "automatically, when the current song ends"
msgstr "目前歌曲結束時自動停止"

#. settings-schema.json->recording-ends-auto->options
msgid "manually; thus, several recordings can follow one another"
msgstr "手動；因此，可以一個接一個地進行多次錄製"

#. settings-schema.json->limits-hd-space-left-label->description
msgid "Space remaining on disk when opening this window:"
msgstr "開啟此視窗時磁碟上的剩餘空間："

#. settings-schema.json->limits-hd-size-prefixes->description
msgid ""
"Disk space unit as defined in Nemo's display preferences (File size prefixes)"
msgstr "Nemo 顯示偏好設定中定義的磁碟空間單位 (檔案大小前置詞)"

#. settings-schema.json->limits-hd-size-prefixes->options
msgid "GB (decimal)"
msgstr "GB (十進位)"

#. settings-schema.json->limits-hd-size-prefixes->options
msgid "GB (decimal long)"
msgstr "GB (十進位完整)"

#. settings-schema.json->limits-hd-size-prefixes->options
msgid "GiB (binary)"
msgstr "GiB (二進位)"

#. settings-schema.json->limits-hd-size-prefixes->options
msgid "GiB (binary long)"
msgstr "GiB (二進位完整)"

#. settings-schema.json->limits-hd-size-prefixes->tooltip
msgid "Changing this also changes Nemo's file size prefixes."
msgstr "變更此設定也會同步調整 Nemo 的檔案大小單位。"

#. settings-schema.json->limits-hd-value->units
msgid "Units: As defined above"
msgstr "單位：定義如上"

#. settings-schema.json->limits-hd-value->description
msgid "Space to be left free on the hard disk"
msgstr "要在硬碟上保留的可用空間"

#. settings-schema.json->highlight-icon-while-background-
#. recording->description
msgid "Highlight this applet icon during background recording"
msgstr "在背景錄製期間突顯這個小程式圖示"

#. settings-schema.json->ignoreYT->description
msgid "Ignore Youtube features"
msgstr "忽略 YouTube 功能"

#. settings-schema.json->ignoreYT->tooltip
msgid ""
"Ignoring Youtube features reduces CPU load. But loading album art becomes "
"impossible."
msgstr "忽略 YouTube 功能可降低 CPU 負載，但將無法載入專輯封面。"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->description
msgid "Use cookies from"
msgstr "使用下列來源的 Cookie"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "(None)"
msgstr "（無）"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Brave"
msgstr "Brave"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Chrome"
msgstr "Chrome"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Chromium"
msgstr "Chromium"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Chromium (basictext)"
msgstr "Chromium (basictext)"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Chromium (gnomekeyring)"
msgstr "Chromium (gnomekeyring)"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Chromium (kwallet)"
msgstr "Chromium (kwallet)"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Opera"
msgstr "Opera"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->options
msgid "Vivaldi"
msgstr "Vivaldi"

#. settings-schema.json->yt-cookies-from->tooltip
msgid ""
"Cookies are used by YouTube to determine which videos you may watch. For "
"Chromium, you can select the method (in parentheses) you chose to save "
"cookies."
msgstr ""
"YouTube 會根據 Cookie 判斷可供觀看的影片。對於 Chromium，您可選擇儲存 Cookie "
"的方式（括號中所示）。"

#. settings-schema.json->show-yt-progress->description
msgid "Display, under the icon, the progress of downloads from YT."
msgstr "在圖示下方顯示 YT 下載進度。"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->description
msgid "Progression interval (ms)"
msgstr "進度間隔 (ms)"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "Depending on network quality"
msgstr "依網路品質而定"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "150"
msgstr "150"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "200"
msgstr "200"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "300"
msgstr "300"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "400"
msgstr "400"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "500"
msgstr "500"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "600"
msgstr "600"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "750"
msgstr "750"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "1000"
msgstr "1000"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "2000"
msgstr "2000"

#. settings-schema.json->yt-progress-interval->options
msgid "3000"
msgstr "3000"

#. settings-schema.json->recordings-extract-url->description
msgid "YouTube video link"
msgstr "YouTube 影片連結"

#. settings-schema.json->recordings-paste-button->description
msgid "Paste above the YouTube link you copied"
msgstr "在上方貼上您複製的 YouTube 連結"

#. settings-schema.json->recordings-yesno-playlist->description
msgid "In case of playlist"
msgstr "若為播放清單"

#. settings-schema.json->recordings-yesno-playlist->options
msgid "Extract single soundtrack"
msgstr "僅擷取單一音軌"

#. settings-schema.json->recordings-yesno-playlist->options
msgid "Extract whole playlist"
msgstr "擷取整個播放清單"

#. settings-schema.json->recordings-keep-video->description
msgid "Keep video (slower)"
msgstr "保留影片 (較慢)"

#. settings-schema.json->recordings-keep-video->tooltip
msgid ""
"Whether or not to keep the intermediate video file on disk after post-"
"processing"
msgstr "是否在後製處理後將中介影片檔保留在磁碟上"

#. settings-schema.json->recordings-subdirectory->description
msgid "Record in subdirectory"
msgstr "在子目錄中錄製"

#. settings-schema.json->recordings-subdirectory->tooltip
msgid "(without leading or trailing slash)"
msgstr "(不含開頭或結尾的斜線)"

#. settings-schema.json->recordings-extract-button->description
msgid "Extract soundtrack"
msgstr "擷取音軌"

#. settings-schema.json->sched-radio->description
#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days-radio->description
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days-radio->description
msgid "Radio"
msgstr "收音機"

#. settings-schema.json->sched-begin-date->description
#. settings-schema.json->sched-recordings->columns->title
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. settings-schema.json->sched-begin-time->description
msgid "Time"
msgstr "時間"

#. settings-schema.json->sched-begin-time->tooltip
#. settings-schema.json->sched-duration->tooltip
msgid "Seconds will be ignored."
msgstr "秒數將被忽略。"

#. settings-schema.json->sched-duration->description
msgid "Duration"
msgstr "持續時間"

#. settings-schema.json->sched-button->description
msgid "Schedule this recording"
msgstr "排程此錄音"

#. settings-schema.json->sched-alert-no-space->description
msgid "You are running out of disk space. See in the Recording tab."
msgstr "磁碟空間即將用盡，請至錄音分頁查看。"

#. settings-schema.json->sched-recordings->columns->title
msgid "Remove?"
msgstr "移除？"

#. settings-schema.json->sched-recordings->columns->title
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#. settings-schema.json->sched-recordings->columns->title
msgid "Action"
msgstr "動作"

#. settings-schema.json->sched-recordings->columns->title
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#. settings-schema.json->sched-recordings->tooltip
msgid "Do not modify anything in this list, except in the \"Remove?\" column"
msgstr "請勿修改此清單中的任何內容，但「移除？」欄除外"

#. settings-schema.json->search-name->description
msgid "Station Name"
msgstr "電台名稱"

#. settings-schema.json->search-name->tooltip
msgid "OPTIONAL. Name (or part of the name) of the radio station."
msgstr "（選填）電台的名稱 (或部分名稱)。"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "(My Country)"
msgstr "（我的國家）"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Afghanistan - AF"
msgstr "阿富汗 - AF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Åland Islands - AX"
msgstr "奧蘭群島 - AX"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Albania - AL"
msgstr "阿爾巴尼亞 - AL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Algeria - DZ"
msgstr "阿爾及利亞 - DZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "American Samoa - AS"
msgstr "美屬薩摩亞 - AS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Andorra - AD"
msgstr "安道爾 - AD"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Angola - AO"
msgstr "安哥拉 - AO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Anguilla - AI"
msgstr "安圭拉 - AI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Antarctica - AQ"
msgstr "南極洲 - AQ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Antigua And Barbuda - AG"
msgstr "安地卡及巴布達 - AG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Argentina - AR"
msgstr "阿根廷 - AR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Armenia - AM"
msgstr "亞美尼亞 - AM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Aruba - AW"
msgstr "阿魯巴 - AW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Australia - AU"
msgstr "澳洲 - AU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Austria - AT"
msgstr "奧地利 - AT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Azerbaijan - AZ"
msgstr "亞塞拜然 - AZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bahamas - BS"
msgstr "巴哈馬 - BS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bahrain - BH"
msgstr "巴林 - BH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bangladesh - BD"
msgstr "孟加拉 - BD"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Barbados - BB"
msgstr "巴貝多 - BB"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Belarus - BY"
msgstr "白俄羅斯 - BY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Belgium - BE"
msgstr "比利時 - BE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Belize - BZ"
msgstr "貝里斯 - BZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Benin - BJ"
msgstr "貝南 - BJ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bermuda - BM"
msgstr "百慕達 - BM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bhutan - BT"
msgstr "不丹 - BT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bolivia (Plurinational State Of) - BO"
msgstr "玻利維亞 (多民族國) - BO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bonaire (Sint Eustatius And Saba) - BQ"
msgstr "博奈爾 (聖尤斯特歇斯與薩巴) - BQ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bosnia And Herzegovina - BA"
msgstr "波士尼亞與赫塞哥維納 - BA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Botswana - BW"
msgstr "波札那 - BW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bouvet Island - BV"
msgstr "布韋島 - BV"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Brazil - BR"
msgstr "巴西 - BR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "British Indian Ocean Territory - IO"
msgstr "英屬印度洋領地 - IO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Brunei Darussalam - BN"
msgstr "汶萊 - BN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Bulgaria - BG"
msgstr "保加利亞 - BG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Burkina Faso - BF"
msgstr "布吉納法索 - BF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Burundi - BI"
msgstr "蒲隆地 - BI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cambodia - KH"
msgstr "柬埔寨 - KH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cameroon - CM"
msgstr "喀麥隆 - CM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Canada - CA"
msgstr "加拿大 - CA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cape Verde - CV"
msgstr "維德角 - CV"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cayman Islands - KY"
msgstr "開曼群島 - KY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Central African Republic - CF"
msgstr "中非共和國 - CF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Chad - TD"
msgstr "查德 - TD"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Chile - CL"
msgstr "智利 - CL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "China - CN"
msgstr "中國大陸 - CN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Christmas Island - CX"
msgstr "聖誕島 - CX"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cocos (Keeling) Islands - CC"
msgstr "科科斯 (基林) 群島 - CC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Colombia - CO"
msgstr "哥倫比亞 - CO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Comoros - KM"
msgstr "葛摩 - KM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Congo - CG"
msgstr "剛果 - CG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Congo (The Democratic Republic Of The) - CD"
msgstr "剛果 (民主共和國) - CD"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cook Islands - CK"
msgstr "庫克群島 - CK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Costa Rica - CR"
msgstr "哥斯大黎加 - CR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Côte D'Ivoire - CI"
msgstr "象牙海岸 - CI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Croatia - HR"
msgstr "克羅埃西亞 - HR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cuba - CU"
msgstr "古巴 - CU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Curaçao - CW"
msgstr "庫拉索 - CW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Cyprus - CY"
msgstr "賽普勒斯 - CY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Czech Republic - CZ"
msgstr "捷克共和國 - CZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Denmark - DK"
msgstr "丹麥 - DK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Djibouti - DJ"
msgstr "吉布地 - DJ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Dominica - DM"
msgstr "多米尼克 - DM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Dominican Republic - DO"
msgstr "多明尼加共和國 - DO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Ecuador - EC"
msgstr "厄瓜多 - EC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Egypt - EG"
msgstr "埃及 - EG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "El Salvador - SV"
msgstr "薩爾瓦多 - SV"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Equatorial Guinea - GQ"
msgstr "赤道幾內亞 - GQ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Eritrea - ER"
msgstr "厄利垂亞 - ER"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Estonia - EE"
msgstr "愛沙尼亞 - EE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Ethiopia - ET"
msgstr "衣索比亞 - ET"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Falkland Islands (Malvinas) - FK"
msgstr "福克蘭群島 (馬爾維納斯) - FK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Faroe Islands - FO"
msgstr "法羅群島 - FO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Fiji - FJ"
msgstr "斐濟 - FJ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Finland - FI"
msgstr "芬蘭 - FI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "France - FR"
msgstr "法國 - FR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "French Guiana - GF"
msgstr "法屬圭亞那 - GF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "French Polynesia - PF"
msgstr "法屬玻里尼西亞 - PF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "French Southern Territories - TF"
msgstr "法屬南部屬地 - TF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Gabon - GA"
msgstr "加彭 - GA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Gambia - GM"
msgstr "甘比亞 - GM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Georgia - GE"
msgstr "喬治亞 - GE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Germany - DE"
msgstr "德國 - DE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Ghana - GH"
msgstr "迦納 - GH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Gibraltar - GI"
msgstr "直布羅陀 - GI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Greece - GR"
msgstr "希臘 - GR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Greenland - GL"
msgstr "格陵蘭 - GL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Grenada - GD"
msgstr "格瑞那達 - GD"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Guadeloupe - GP"
msgstr "瓜德羅普 - GP"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Guam - GU"
msgstr "關島 - GU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Guatemala - GT"
msgstr "瓜地馬拉 - GT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Guernsey - GG"
msgstr "根西島 - GG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Guinea - GN"
msgstr "幾內亞 - GN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Guinea-Bissau - GW"
msgstr "幾內亞比索 - GW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Guyana - GY"
msgstr "蓋亞那 - GY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Haiti - HT"
msgstr "海地 - HT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Heard Island And Mcdonald Islands - HM"
msgstr "赫德島與麥克唐納群島 - HM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Holy See (Vatican City State) - VA"
msgstr "梵蒂岡 (聖座) - VA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Honduras - HN"
msgstr "宏都拉斯 - HN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Hong Kong - HK"
msgstr "香港 - HK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Hungary - HU"
msgstr "匈牙利 - HU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Iceland - IS"
msgstr "冰島 - IS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "India - IN"
msgstr "印度 - IN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Indonesia - ID"
msgstr "印尼 - ID"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Iran (Islamic Republic Of) - IR"
msgstr "伊朗 (伊斯蘭共和國) - IR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Iraq - IQ"
msgstr "伊拉克 - IQ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Ireland - IE"
msgstr "愛爾蘭 - IE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Isle Of Man - IM"
msgstr "曼島 - IM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Israel - IL"
msgstr "以色列 - IL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Italy - IT"
msgstr "義大利 - IT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Jamaica - JM"
msgstr "牙買加 - JM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Japan - JP"
msgstr "日本 - JP"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Jersey - JE"
msgstr "澤西島 - JE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Jordan - JO"
msgstr "約旦 - JO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Kazakhstan - KZ"
msgstr "哈薩克 - KZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Kenya - KE"
msgstr "肯亞 - KE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Kiribati - KI"
msgstr "吉里巴斯 - KI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Korea (Democratic People'S Republic Of) - KP"
msgstr "北韓 (朝鮮民主主義人民共和國) - KP"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Korea (Republic Of) - KR"
msgstr "南韓 (大韓民國) - KR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Kuwait - KW"
msgstr "科威特 - KW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Kyrgyzstan - KG"
msgstr "吉爾吉斯 - KG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Lao People'S Democratic Republic - LA"
msgstr "寮國 (寮人民民主共和國) - LA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Latvia - LV"
msgstr "拉脫維亞 - LV"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Lebanon - LB"
msgstr "黎巴嫩 - LB"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Lesotho - LS"
msgstr "賴索托 - LS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Liberia - LR"
msgstr "賴比瑞亞 - LR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Libya - LY"
msgstr "利比亞 - LY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Liechtenstein - LI"
msgstr "列支敦斯登 - LI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Lithuania - LT"
msgstr "立陶宛 - LT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Luxembourg - LU"
msgstr "盧森堡 - LU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Macao - MO"
msgstr "澳門 - MO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Macedonia (The Former Yugoslav Republic Of) - MK"
msgstr "北馬其頓 (前南斯拉夫馬其頓共和國) - MK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Madagascar - MG"
msgstr "馬達加斯加 - MG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Malawi - MW"
msgstr "馬拉威 - MW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Malaysia - MY"
msgstr "馬來西亞 - MY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Maldives - MV"
msgstr "馬爾地夫 - MV"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Mali - ML"
msgstr "馬利 - ML"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Malta - MT"
msgstr "馬爾他 - MT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Marshall Islands - MH"
msgstr "馬紹爾群島 - MH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Martinique - MQ"
msgstr "馬丁尼克 - MQ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Mauritania - MR"
msgstr "茅利塔尼亞 - MR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Mauritius - MU"
msgstr "模里西斯 - MU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Mayotte - YT"
msgstr "馬約特 - YT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Mexico - MX"
msgstr "墨西哥 - MX"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Micronesia (Federated States Of) - FM"
msgstr "密克羅尼西亞聯邦 - FM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Moldova (Republic Of) - MD"
msgstr "摩爾多瓦 (共和國) - MD"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Monaco - MC"
msgstr "摩納哥 - MC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Mongolia - MN"
msgstr "蒙古 - MN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Montenegro - ME"
msgstr "蒙特內哥羅 - ME"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Montserrat - MS"
msgstr "蒙哲臘 - MS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Morocco - MA"
msgstr "摩洛哥 - MA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Mozambique - MZ"
msgstr "莫三比克 - MZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Myanmar - MM"
msgstr "緬甸 - MM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Namibia - NA"
msgstr "納米比亞 - NA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Nauru - NR"
msgstr "諾魯 - NR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Nepal - NP"
msgstr "尼泊爾 - NP"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Netherlands - NL"
msgstr "荷蘭 - NL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "New Caledonia - NC"
msgstr "新喀里多尼亞 - NC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "New Zealand - NZ"
msgstr "紐西蘭 - NZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Nicaragua - NI"
msgstr "尼加拉瓜 - NI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Niger - NE"
msgstr "尼日 - NE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Nigeria - NG"
msgstr "奈及利亞 - NG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Niue - NU"
msgstr "紐埃 - NU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Norfolk Island - NF"
msgstr "諾福克島 - NF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Northern Mariana Islands - MP"
msgstr "北馬里亞納群島 - MP"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Norway - NO"
msgstr "挪威 - NO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Oman - OM"
msgstr "阿曼 - OM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Pakistan - PK"
msgstr "巴基斯坦 - PK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Palau - PW"
msgstr "帛琉 - PW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Palestine (State Of) - PS"
msgstr "巴勒斯坦 (國) - PS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Panama - PA"
msgstr "巴拿馬 - PA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Papua New Guinea - PG"
msgstr "巴布亞紐幾內亞 - PG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Paraguay - PY"
msgstr "巴拉圭 - PY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Peru - PE"
msgstr "秘魯 - PE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Philippines - PH"
msgstr "菲律賓 - PH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Pitcairn - PN"
msgstr "皮特肯群島 - PN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Poland - PL"
msgstr "波蘭 - PL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Portugal - PT"
msgstr "葡萄牙 - PT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Puerto Rico - PR"
msgstr "波多黎各 - PR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Qatar - QA"
msgstr "卡達 - QA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Réunion - RE"
msgstr "留尼旺 - RE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Romania - RO"
msgstr "羅馬尼亞 - RO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Russian Federation - RU"
msgstr "俄羅斯聯邦 - RU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Rwanda - RW"
msgstr "盧安達 - RW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saint Barthélemy - BL"
msgstr "聖巴泰勒米 - BL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saint Helena (Ascension And Tristan Da Cunha) - SH"
msgstr "聖赫勒拿 (阿森松與特里斯坦達庫尼亞) - SH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saint Kitts And Nevis - KN"
msgstr "聖克里斯多福及尼維斯 - KN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saint Lucia - LC"
msgstr "聖露西亞 - LC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saint Martin (French Part) - MF"
msgstr "法屬聖馬丁 - MF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saint Pierre And Miquelon - PM"
msgstr "聖皮埃爾和密克隆群島 - PM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saint Vincent And The Grenadines - VC"
msgstr "聖文森及格瑞那丁 - VC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Samoa - WS"
msgstr "薩摩亞 - WS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "San Marino - SM"
msgstr "聖馬利諾 - SM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Sao Tome And Principe - ST"
msgstr "聖多美普林西比 - ST"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Saudi Arabia - SA"
msgstr "沙烏地阿拉伯 - SA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Senegal - SN"
msgstr "塞內加爾 - SN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Serbia - RS"
msgstr "塞爾維亞 - RS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Seychelles - SC"
msgstr "塞席爾 - SC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Sierra Leone - SL"
msgstr "獅子山 - SL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Singapore - SG"
msgstr "新加坡 - SG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Sint Maarten (Dutch Part) - SX"
msgstr "荷屬聖馬丁 - SX"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Slovakia - SK"
msgstr "斯洛伐克 - SK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Slovenia - SI"
msgstr "斯洛維尼亞 - SI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Solomon Islands - SB"
msgstr "索羅門群島 - SB"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Somalia - SO"
msgstr "索馬利亞 - SO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "South Africa - ZA"
msgstr "南非 - ZA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "South Georgia And The South Sandwich Islands - GS"
msgstr "南喬治亞與南桑威奇群島 - GS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "South Sudan - SS"
msgstr "南蘇丹 - SS"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Spain - ES"
msgstr "西班牙 - ES"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Sri Lanka - LK"
msgstr "斯里蘭卡 - LK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Sudan - SD"
msgstr "蘇丹 - SD"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Suriname - SR"
msgstr "蘇利南 - SR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Svalbard And Jan Mayen - SJ"
msgstr "斯瓦巴及揚馬延 - SJ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Swaziland - SZ"
msgstr "史瓦帝尼 - SZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Sweden - SE"
msgstr "瑞典 - SE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Switzerland - CH"
msgstr "瑞士 - CH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Syrian Arab Republic - SY"
msgstr "敘利亞阿拉伯共和國 - SY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Taiwan (Province Of China) - TW"
msgstr "台灣 - TW"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Tajikistan - TJ"
msgstr "塔吉克 - TJ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Tanzania (United Republic Of) - TZ"
msgstr "坦尚尼亞 (聯合共和國) - TZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Thailand - TH"
msgstr "泰國 - TH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Timor-Leste - TL"
msgstr "東帝汶 - TL"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Togo - TG"
msgstr "多哥 - TG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Tokelau - TK"
msgstr "托克勞 - TK"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Tonga - TO"
msgstr "東加 - TO"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Trinidad And Tobago - TT"
msgstr "千里達及托巴哥 - TT"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Tunisia - TN"
msgstr "突尼西亞 - TN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Turkey - TR"
msgstr "土耳其 - TR"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Turkmenistan - TM"
msgstr "土庫曼 - TM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Turks And Caicos Islands - TC"
msgstr "特克斯與凱科斯群島 - TC"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Tuvalu - TV"
msgstr "吐瓦魯 - TV"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Uganda - UG"
msgstr "烏干達 - UG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Ukraine - UA"
msgstr "烏克蘭 - UA"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "United Arab Emirates - AE"
msgstr "阿拉伯聯合大公國 - AE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "United Kingdom - GB"
msgstr "英國 - GB"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "United States - US"
msgstr "美國 - US"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "United States Minor Outlying Islands - UM"
msgstr "美國本土外小島嶼 - UM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Uruguay - UY"
msgstr "烏拉圭 - UY"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Uzbekistan - UZ"
msgstr "烏茲別克 - UZ"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Vanuatu - VU"
msgstr "萬那杜 - VU"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Venezuela (Bolivarian Republic Of) - VE"
msgstr "委內瑞拉 (玻利瓦共和國) - VE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Viet Nam - VN"
msgstr "越南 - VN"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Virgin Islands (British) - VG"
msgstr "英屬維京群島 - VG"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Virgin Islands (U.S.) - VI"
msgstr "美屬維京群島 - VI"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Wallis And Futuna - WF"
msgstr "瓦利斯和富圖納 - WF"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Western Sahara - EH"
msgstr "西撒哈拉 - EH"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Yemen - YE"
msgstr "葉門 - YE"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Zambia - ZM"
msgstr "尚比亞 - ZM"

#. settings-schema.json->search-country->options
msgid "Zimbabwe - ZW"
msgstr "辛巴威 - ZW"

#. settings-schema.json->search-country->tooltip
msgid "OPTIONAL. Choose a country."
msgstr "（選填）請選擇國家。"

#. settings-schema.json->search-tag->description
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#. settings-schema.json->search-tag->tooltip
msgid "OPTIONAL. Only one word, as blues or jazz or rock or talk or..."
msgstr "（選填）僅限一個詞，如 blues、jazz、rock 或 talk 等..."

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "AAC+"
msgstr "AAC+"

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "FLV"
msgstr "FLV"

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "AAC,H.264"
msgstr "AAC, H.264"

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "AAC+,H.264"
msgstr "AAC+, H.264"

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "MP3,H.264"
msgstr "MP3, H.264"

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. settings-schema.json->search-codec->options
msgid "Unknown,H.264"
msgstr "未知, H.264"

#. settings-schema.json->search-codec->tooltip
msgid "OPTIONAL. Choose a codec."
msgstr "（選填）請選擇編解碼器。"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->description
msgid "Minimal Bitrate"
msgstr "最低位元率"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "32"
msgstr "32"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "48"
msgstr "48"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "64"
msgstr "64"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "96"
msgstr "96"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "128"
msgstr "128"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "192"
msgstr "192"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "256"
msgstr "256"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "320"
msgstr "320"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "512"
msgstr "512"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->options
msgid "640"
msgstr "640"

#. settings-schema.json->search-minimalBitrate->tooltip
msgid "OPTIONAL. Choose a minimal bitrate (in kbps)."
msgstr "（選填）請選擇最低位元率 (單位：kbps)。"

#. settings-schema.json->search-order->description
msgid "Order"
msgstr "排序"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "name"
msgstr "名稱"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "url"
msgstr "網址"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "tags"
msgstr "標籤"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "country"
msgstr "國家"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "state"
msgstr "州/省"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "language"
msgstr "語言"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "votes"
msgstr "票數"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "codec"
msgstr "編解碼器"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "bitrate"
msgstr "位元率"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "last check-time"
msgstr "上次檢查時間"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "click timestamp"
msgstr "點選時間戳記"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "click count"
msgstr "點選次數"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "click trend"
msgstr "點選趨勢"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "change timestamp"
msgstr "變更時間戳記"

#. settings-schema.json->search-order->options
msgid "random"
msgstr "隨機"

#. settings-schema.json->search-order->tooltip
msgid "OPTIONAL. Name of the attribute the result list will be sorted by."
msgstr "（選填）結果清單將依此屬性排序。"

#. settings-schema.json->search-limit->description
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#. settings-schema.json->search-limit->tooltip
msgid "Maximum number of results per page."
msgstr "每頁的最大結果數。"

#. settings-schema.json->search-page->description
msgid "Next page number"
msgstr "下一頁頁碼"

#. settings-schema.json->search-reset-button->description
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#. settings-schema.json->search-button->description
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#. settings-schema.json->sched-rmbutton->description
msgid "Remove selected items"
msgstr "移除選取的項目"

#. settings-schema.json->horizontal-show-name->description
msgid "Display radio name"
msgstr "顯示電台名稱"

#. settings-schema.json->horizontal-show-title->description
msgid "Display title"
msgstr "顯示標題"

#. settings-schema.json->horizontal-max-title-length->description
msgid "Maximum title length"
msgstr "標題最大長度"

#. settings-schema.json->horizontal-max-title-length->tooltip
msgid "0 means no maximum"
msgstr "0 表示沒有上限"

#. settings-schema.json->alarm-clock-wake-me-softly->description
msgid "Wake me up softly"
msgstr "柔和喚醒"

#. settings-schema.json->alarm-clock-wake-me-softly->tooltip
msgid "By checking this box, the sound volume gradually increases."
msgstr "勾選此選項後，音量會逐漸增加。"

#. settings-schema.json->alarm-clock-volume-begin->description
msgid "Initial volume (%)"
msgstr "初始音量 (%)"

#. settings-schema.json->alarm-clock-volume-end->description
msgid "Final volume (%)"
msgstr "最終音量 (%)"

#. settings-schema.json->alarm-clock-volume-end->tooltip
msgid "The final volume must be greater than or equal to the initial volume."
msgstr "最終音量必須大於或等於初始音量。"

#. settings-schema.json->alarm-clock-volume-transition->description
msgid "Transition duration (seconds)"
msgstr "轉換持續時間 (秒)"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days->columns->title
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days->columns->title
msgid "Sunday"
msgstr "週日"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days->columns->title
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days->columns->title
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days->columns->title
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days->columns->title
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days->columns->title
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days->columns->title
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days->columns->title
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days->columns->title
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days->columns->title
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days->columns->title
msgid "Friday"
msgstr "週五"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days->columns->title
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days->columns->title
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days-time->description
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days-time->description
msgid "Wake-Up Time"
msgstr "喚醒時間"

#. settings-schema.json->alarm-clock-working-days-radio-button->description
#. settings-schema.json->alarm-clock-workoff-days-radio-button->description
msgid "Last-listened-to radio station"
msgstr "上次收聽的廣播電台"

#. settings-schema.json->alarm-clock-tink-on->description
msgid "Activate tink to ensure speakers are awake"
msgstr "啟用提示音以確保喇叭處於喚醒狀態"
